究竟梳乎厘有幾梳乎？？？

┳┻|
┻┳|
┳┻|
┻┳|
┳┻| _
┻┳| •.•)
┳┻|⊂ﾉ 睇下個on9仔又開post
┻┳|

好得意
咁得意我願意do on9 仔

/ °/ / /。/ // / //
|￣￣￣￣|￣￣ | / °
| // （∵）。| /°//
| // /_|\ | /。/
|｡ ∧,,∧ // | /°/
|∩´･_･`∩ ° / | ｡/ /
￣￣￣￣￣￣

隻晴天娃娃係我
下邊隻騎呢怪係你
=你掛住我
This is gay

嗰隻貓嚟同埋你咁肥一定無可能掛得起

氣球都戚得起佢 我會掛唔起！？

你肥過佢囉豬兜

已經嬲了

點解我用電腦上連登睇唔到自己post 撳入profile空白晒
但app又無問題我係咪就快被bam唔好啊

一路好走

屌你老祖好驚啊點解會咁

仆街我用app一撳你profile 彈error
Rip

係咪真㗎屌點樣error
屌咁你用電腦有無見到

你死啦你 我特登用電腦幫你check咗
佢話沒有此會員

.....係咪耍我啊屌你

傻西

真心驚啊大佬
bam咗個喇無email啊玩撚完喇屌

7-11 20蚊 大把

含淚絕交

或者俾色誘連仔
Btw 祝你早bam